一個正皮就有一個女女溝我

我吊你老味靜靜雞留負皮

每一個負皮 樓主老母就比一個巴打屌

成班仆街無人性

我老母唔好屌

夠啦大家 我唔需要咁多仔仔

而家啲人好撚自私，自己有女就唔想其他女女溝我

邊個再留負皮就被人燒春袋

負評我比嘅

負評

只有4個人支持我 咩心態

感激比正皮果幾個真心巴打

一個負皮有一個肥婆媾樓主

Dllm

儲夠十個正皮換一個女神

每一個負皮 就有幾多種性病既女女強你

人生無憾啦

無言感激 祝巴打都有女女溝

人間有愛

溝你有撚用 呀 屌